\documentclass{article}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{unicode-math}
\numberwithin{equation}{section}
%\usepackage{amsthm}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{xeCJK}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{listings}
\lstset{
 columns=fixed,       
 numbers=left,                                        % 在左侧显示行号
 numberstyle=\tiny\color{gray},                       % 设定行号格式
 frame=single,                                          % 不显示背景边框
 keywordstyle=\color[RGB]{40,40,255},                 % 设定关键字颜色
 numberstyle=\footnotesize\color{darkgray},           
 commentstyle=\it\color[RGB]{0,96,96},                % 设置代码注释的格式
 stringstyle=\rmfamily\slshape\color[RGB]{128,0,0},   % 设置字符串格式
 showstringspaces=false,                              % 不显示字符串中的空格
 language=c++,                                        % 设置语言
}
\newcommand{\paper}[2]{\hyperlink{./papers/#1.pdf.#2}{(P#2)}}

\newcommand{\book}[1]{\href[page=#1]{./books/Measures-Integrals-and-Martingales.pdf}{(P#1)}}
%\newcommand{\book}[2]{\href[page=#2]{./books/#1.pdf}{(P#2)}}
%\newcommand{\b1}[1]{\book{FA}{#1}}


\newcounter{topic}[section]
\newenvironment{defi}{\refstepcounter{topic}\label{\thesection.\thetopic}\par\medskip
   \noindent \textbf{Definition~\thesection.\thetopic~} \rmfamily }{ \medskip}
\newenvironment{theo}{\refstepcounter{topic}\label{\thesection.\thetopic}\par\medskip
   \noindent \textbf{Theorem~\thesection.\thetopic~} \rmfamily }{\medskip}
\newenvironment{coro}{\refstepcounter{topic}\label{\thesection.\thetopic}\par\medskip
   \noindent \textbf{Corollary~\thesection.\thetopic~} \rmfamily }{ \medskip}
\newenvironment{lemm}{\refstepcounter{topic}\label{\thesection.\thetopic}\par\medskip
   \noindent \textbf{Lemma~\thesection.\thetopic~} \rmfamily }{ \medskip}
\newenvironment{exam}{\refstepcounter{topic}\label{\thesection.\thetopic}\par\medskip
   \noindent \textbf{Example~\thesection.\thetopic~} \rmfamily }{ \medskip}
\newenvironment{rema}{\refstepcounter{topic}\label{\thesection.\thetopic}\par\medskip
   \noindent \textbf{Remark~\thesection.\thetopic~} \rmfamily }{ \medskip}




\title{Measure Theory}
\author{陈辉}
\date{}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage
\section{Prologue}

\defi{$\sigma -additivity$}
\begin{equation}
area ( \bigcupdot_{j \in N} A_j ) = \sum_{j \in N} area(A_j)
\label{eq:1.9}
\end{equation}

\section{The pleasures of counting}
\begin{lemm}
$f:X \rightarrow Y$ is injective iff $f(A \cap B)=f(A) \cap f(B)$ for all $A,B \subset X$
\end{lemm}

\begin{lemm}
$f:X \rightarrow Y$ is injective iff $f(X \backslash A)=f(X) \backslash f(A)$ for all $A \subset X$
\end{lemm}



\end{document}
